{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006794",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "차차커피코 광명사거리역점"
    },
    "text": "こんにちは。手作りデザート専門カフェ チャチャコーヒーコです。 本店は様々なデザートや飲み物を提供する空間です。 私たちのカフェで過ごす時間は幸せな思い出として残るでしょう。アメリカーノ (ICE)は2,000ウォン、アメリカーノ (HOT)は1,500ウォンです。 生イチゴオムレツ(12個取り)は17,000ウォンで、牛乳の生クリームクロッフルは4,000ウォンです。 グルメバタースコーンは3800ウォン、ウォルナットチョコチップクッキーは4000ウォンです。 ラテ類では蜂蜜栗ラテが3700ウォン、ミントチョコラテが3900ウォン、抹茶ラテは3900ウォン、トピナッツラテは3900ウォン、黒ごまラテは4200ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャチャコーヒーコの本店はどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "チャチャコーヒーコの本店では、様々なデザートや飲み物を提供しています。アメリカーノ（ICE）やアメリカーノ（HOT）の他に、生イチゴオムレツや牛乳の生クリームクロッフル、グルメバタースコーン、ウォルナットチョコチップクッキーなどがあります。また、ラテ類も豊富で蜂蜜栗ラテやミントチョコラテ、抹茶ラテ、トピナッツラテ、黒ごまラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ（ICE）の値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ（ICE）は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノ（HOT）の値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ（HOT）は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生イチゴオムレツは何個入りで、値段はいくらですか？",
            "answer": "生イチゴオムレツは12個入りで、17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳の生クリームクロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛乳の生クリームクロッフルは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グルメバタースコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "グルメバタースコーンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウォルナットチョコチップクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウォルナットチョコチップクッキーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蜂蜜栗ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "蜂蜜栗ラテは3,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミントチョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミントチョコラテは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "トピナッツラテは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまラテは4,200ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 486
    }
}